【總統選戰】台親綠最新民調領先 網民：小英躺着選

台灣總統蔡英文今天上午前往桃園八德區視察捷運三鶯線延伸八德LB14站，媒體詢問蔡英文，在國民黨初選政見發表會後，綠黨今日（4日）公佈最新民調顯示，她連任支持度勝過韓國瑜、郭台銘等人，蔡英文回應指，她會持續的把工作做好，把國政做好，讓人民有感，這是我們整個團隊現在最重要的事情。有網民稱蔡已經「躺着選」。
親綠的台灣綠黨公佈的最新民調顯示，無論「三腳督」或是「藍綠對決」，蔡英文都遙遙領先。若藍營派出韓國瑜上陣，蔡以34.4%，領先韓國瑜的29.6%和柯文哲的27.2%；若是對上郭台銘，蔡則以32.4%的支持度，領先郭的27.3%和柯的25%。
若柯文哲不參選，戰局變成藍綠對決，則蔡英文以51.9%的支持度，大幅領先韓國瑜的39.6%；若國民黨改派郭台銘，蔡以42.5%的支持度，領先郭的41.3%。
據悉，是次民調是綠黨委託民調公司，於7月1日至2日進行。成功訪問1,433（家居電話712、手機721）名全國年滿20歲以上民眾。
有台灣網民表示：「身為英粉可放心了！那天已安排郊遊！」「郭台銘GG了……」「那就先恭喜小英連任成功囉！」「這才真民調!咱們英皇都50%起跳的。」「是有多怕韓國瑜啊！」「穩了！小英躺着選！」「蔡英文萬歲！」
台灣《蘋果新聞網》

林鄭助選團功不可沒

親綠的台灣綠黨公佈的最新民調顯示

打少陣飛機